与变压器相比，这些较旧的网络可以在少得多的数据上进行训练，并且在许多应用中仍然表现良好。读句子的人工智能现在正在捕捉冠状病毒突变|威尔天堂| 2021年1月14日|麻省理工技术评论
这个过程被称为“预培训”，是变压器如此强大的一部分。AI帮助你总结最新的AI | Karen Hao | 2020年11月18日|麻省理工技术评论
我认为GPT-3所做的不同之处在于，现在用于训练这种变压器技术的数据只增加了几个数量级。播客：你能教机器常识吗|安东尼·格林| 2020年11月11日|麻省理工技术评论
GPT-3是被称为transformers的一系列语言模型的一部分，当2017年推出第一个模型时，它代表了将无监督学习应用于自然语言处理的重大突破。这可能导致常识AI的下一个重大突破——Karen Hao 2020年11月6日《麻省理工技术评论》
这在很大程度上与transformer架构中上下文窗口的大小有关。谷歌文章索引可以利用BERT吗|Dawn Anderson | 2020年10月29日|搜索引擎土地
在这一点上，我们还可以看到格兰德射杀了一个巨大的变形金刚类型的家伙，她的胸部发射出火箭。阿里安娜·格兰德的同性恋友好星际舞蹈派对|艾米·齐默尔曼| 2014年8月13日|每日野兽
大而吓人的变形金刚机器人，脑袋着火，吓唬着孩子们穿越危险的沙漠？所谓的移民边界危机既不是《萨利·科恩》（Sally Kohn）2014年7月10日《每日野兽》（DAILY BEAST）
我们知道变压器火灾通常会导致断电。纳斯达克下跌，但可怕的是缺乏合理的解释|丹尼尔·格罗斯| 2013年8月22日|每日野兽
所以吉列尔莫·德尔·托罗（Guillermo Del Toro）用CGI变形金刚机器人来拯救他们。从“地球大战后”到“二战Z”：启示录电影中的一年|凯文·法伦| 2013年6月24日|每日野兽
他们给他看了一个一英尺高的机器人，看起来像个变压器。蛇机器人、替代燃料&奥巴马参观以色列博物馆的更多亮点|伊莱湖| 2013年3月21日|每日野兽
他的书桌上有一根私人电线，还有一个变压器，可以把盒子里的电流转换成思想。九个人及时|诺埃尔·米勒·卢米斯
图11给出了将要建造的变压器的完整磁路的尺寸。男孩机修工，第二册，各种各样
如图10所示，如果磁路环绕绕组，则称变压器为外壳型。男孩机修工，第二册，各种各样
这些部件现在可以用小螺栓夹在变压器的两端，如图19所示。男孩机修工，第二册，各种各样
这仍然使他们离忒提斯20光年远，应急油箱里装满了变压器燃料。勇士赛|罗伯特·谢克利